無病徵都話你確診，好明顯係政治打壓

衲狗無確診 好明顯係上天打壓

幾乎所有識既長輩都咁諗

冇入中聯辦都話你系鬼
好明顯系政治分化